講個笑話俾大家聽 一定笑出聲

美斯踢唔到英超

最叻搵d 冇得踢歐聯既黎比

溫室小花曼聯同利物浦

Big6唔撚計呀
can he do it in a cold rainy night at stoke？

4日都黎 仲有得bin

哈

又係你推呀ching

疤狗太串了

推到好攰

笑出聲

仲笑唔笑得出

岩wo